今日個什麼撐黑警集會仲會唔會有廢老藝人出黎??

今日個什麼撐黑警集會仲會唔會有廢老藝人出黎??
1, 廢驎
2, 廢B
3, 廢叻
4,
5,
6,